新假期又一伏推介 -元朗鹵家

之前兩次中午十二點幾都話叉燒沽清
上佢fb睇下
知道原來新假期介紹過
話係五星大廚........
小店用心.......
堅持品質........
限量製作乜乜乜

今日1145到
叫左叉燒鹽香雞

叉燒係焗出黎,唔係燒
完全唔香
肉得個腍字,無鮮味無咬口

雞好少少
皮薄、無厚脂,都幾滑
係無乜雞味同埋咸左d

對面隻街貓好乖,任摸

新假期班撚樣有撚味覺既咩

過橋都唔係特別好啦
係大份d
一樣咁多人排
btw,喺元朗算係咁

新假期膳稿黎炸，介紹10間11間係伏

新假期本身就係智力測驗....

對面間日本野好食好多

公道d講
佢地係乜都介紹,無論好壞與否
有部份係膳稿,部份唔係

bbg你真係入左黎元朗

仆街啦你

你介紹果D一定係

啲芽菜好似幾肥美

講到元朗無好野食咁

元朗不知幾多好野食

我意思以雞黎講
元朗唔算最多美食嗰區
又唔係美食沙漠

例如?

别過份敏感
從無歧視過元朗

對面立哥 櫻川丼仲好食

屌佢老母

正評俾貓貓

我今日去食 12點到左 有1pair情侶等緊
等左3分鐘就出黎貼沽清叉燒飯
即刻去對面立哥食

我同中出巴

隻貓好幾惡架
宜家大左叫收左d火

聽過人講開心豬扒
但係個人認為普通

仲有聽過永年 不過未食過